當香港既精英都走晒，得返藍絲廢物同土地，中國人會爽，但共產黨會頭痕

對共產黨來講，1.少左個轉移中國矛盾、俾小粉紅既假想敵目標，2.少左個生財工具

推

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

所以中國對BNO既反應咁大

到時政府要發債先畀到生果金啲藍絲
更大機會會cut走，叫議會啲建制派夾硬過法案就得
話大家已經有強積金

有錢走既富人
有幾多係黃幾多係藍

可能走唔到既係得返基層

當刻藍屍會高興
但過得幾年班友未死就知仆街了

得返啲打低賤工既藍絲

外國最多收留有錢有學歷嘅中產或以上人士，街頭勇武及低下階層留港坐監，對外國政客才最有效益，所以窮撚唔使咁多幻想

香港精英 你講連登果班？

唔好諗到自己咁重要
香港係有一套成熟系統，只要一日有齒輪做野一日都唔會冧，無論港豬又好中國豬都好，中環啲金融人換左咁多血都無咩大問題

換句話講，呢套系統，只要中國豬唔係一下破壞晒，變質又好洗橫手亦好，都會繼續被國際市場認同

仲FF國際市場認同
人哋國際見老鄧拍晒心口話搞經濟
所以就算經歷八九年都仲肯放隻眼去睇你丶俾機會你

點Q知你經營左30年，你同人玩到倒退四九年之後嘅嗰個模式，仲邊撚個信你呀？

成日講到咩留島不留人
如果人係咁重要嘅佢又唔會成日開口埋口講BNO嘅問題啦

沒錢過去當兵得唔得

你啱
唔係國際市場認同，係國際市場屈服係中共淫威下繼續幫襯香港

法國有外藉兵團，英國又整番個囉

兒登仔成日諗撚到自己咁重要

咪自視過高，精咪鬼英，97移民班「精英」過外國都係兜踎，但香港繼續歌舞昇平

佢地只會怪我地

有錢藍絲，有錢黃絲，專業藍絲，專業黃絲。
得基層
關連登仔咩事？

陰功

就好似連登仔一路屌中國d野假 但一路用淘寶咁